Virtual Youtubers討論區（237）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

ぐんぐん一生推留名

11月23 夏芽新衣裝

【香坂美充】Q / 歌ってみた

【オリジナル曲】『キライラ』/ REGALILIA 2nd【公式MV】

船長歌回集合playlist

我係tamako呀屌

俾面我一人少句ok?

LMあるある
新po唔好再打交 一齊睇我nene

有請外賣仔同大師兄

留名

第一次見雙戰線開拖 又見證連V歷史

連消帶打.txt

原來パトラ好撚大

加埋差不多成8gb

LM

以為講對波

Tama個皮都有30fps了

我都諗緊點解對波用8gb去講大

留名繼續睇
麵包狗鬥公主
同埋神父同個T唔知乜巴對屌

推下貧窮天使扮78歲船長餓死全家

你睇尾2句釣天使純已經充分說明你連原來講咩都唔知就照單全收佢個套講天使純個個係六花啊
你之前無啦啦屈公主藍，之後又唔止一次引用我post 4期twitter有咩意思？
突然想分享？而且兩次都引用我？
你係明顯挑我機都仲搵藉口
你當緊人傻既？

一日點我幾次名同你好撚熟咩忍左你幾次都費鳩事嘈 係要三分顏色上大紅

慘撚得過我兩次玩四期生twitter組圖下面成堆人識笑 唔叫抽水叫引戰?得你一條友對號入座咋gachi撚屌你老母忍左你半日唔計較仲係到得寸進尺 幾歲人

你直接講接受唔到自己個V既負面評論我咪唔笑你囉 扮咩高尚姐

唐老鴨個台咁謹慎專登搵舊野遮住支國旗

個風大得濟

大家不用嘈
佢有佢公主睇
我有我拖華睇

屌你老母啦
係我忍左你幾次啊
由屈藍，無q啦啦引用po 4期 twitter
至於公主負評上個po我已經講左，你可以打少次稻草人

組長

原來戰線轉咗去糕蛇度

8gb唔大咩??

逃兵仲唔依家刷肉

平時又抽水又釣魚又唔見你話同我好熟比我笑番轉頭就搬熟唔熟？

你好衰
一個轉身撤退 留糕sir係度打

粉紅果然夠快手
開始洗#HololiveEN0

大家4466拆掂佢都係好事
反正已經阻止唔到

パトラ(8GB CUP)

vtuber用data去形容又好合理

咁係大嘅...

冚多張被

公主點我名先上水⋯⋯
我本身打算淨係mon post

點解佢地唔直接係會長條tweet下面留言

大家一人少句啦

無業係咁

佢地連我都唔俾面了

污染tag

我俾咗
唔好再無視我

你本身唔嬲打講我本人我根本唔會理你，實際上個陣都係得saku巴理你

糕J vs 公主勢

黃金腸，大獲全勝

每邊4GB, 加埋8GB
定係每邊8GB, 加埋16GB?

係DLsite 買左佢d ASMR
我以為好細可以就咁放係電話聽
點知成8gb...
依家仲慢慢d/l 緊

大路歌回黎

張圖太細 係講咩?

加埋8gb咁應該係一邊4gb

BINGO

係咪成3粒幾鐘個個

大佬明明引戰個嗰係我引用個位
最多最尾個句講笑over咗
唔好再屈我引戰得唔得

雙通道得8gb 邊夠

10粒鐘！

算，扯平咁得未唔想再嘈d無聊野

OK 大家開心咪幾好

開頭都講左唱熱門歌

GBF掛

線上版lo,不過音質冇dl咁好

世紀大和解

仲要平到做壞市咁款

on 9完未我抽水傳心釣魚關熟咩事

我同保xxx 雪xxx好熟咩 我反雪花老母多過你個公主啦看得自己那麽重 你笑我引人開拖你覺得入肉咩純粹覺得你好撚煩膠係咁開我朵

我玩夸潤雪同你個公主梗未撚見過? 係得你條gachi撚成日以為我針你 你係one of them咋on 9你點解會覺得我同你好撚熟

算啦俾下面唔好嘈

你當打副本既入場卷
一場要20粒入場卷
聽日仲有一日要打
每日大概要打100場到
就黎消耗曬

容量其實同音質掛勾
10個鐘得2 3GB 應該會好劣

兩條32gb 行dual channel

有無v po 八奇

聽漏 今次係咪有望填滿張bingo紙

有得過俾你就好

無錯 一人少句啦

dl版大概有幾多kbps?

大家見神父同tregear已經打緊口水架
勢色唔對路即刻開多條新戰線
真係唔話得

唔啦
畀左錢緊係d/l 落黎慢慢聽

聽日冇肉開場 可以揾定下個團都得

真係半賣半送

等緊你同牙早個條

團長每邊32GB

不要加入戰場
忍耐才是勝利

聲東擊西
雖然呢家東邊戰線誇張好多

點解你會覺得我提你係因為覺得同你熟你係咪太睇得起自己
你對笑其他人唔會justify你個行為唔通你覺得你單方面抽人水或者釣魚，個個人就要take it as a joke?
而你比人提幾次就爆氣？
你釣咁多人魚，但無氣度比人釣？

唔太記得
印象中淨係堆mp3都2.x gb

阿女唱歌真係好正

咁又係

早幾個po好似話唔知邊幾個holo既V有mon連登po

好似好正
搞到好想買

用心良苦啊

棄左好耐無睇
依家講到邊??

ready

心心有睇POST
跟住BINGO紙唱
FC左

唔關我事的

準備潼關

COCO

我都阻止唔到了

我個團得我同另一個fd個副ac

連阿女都pekopeko

八奇依然未出

雙刃牙識啲野

馬超吹大左

原來摘咗你名

幾rank 打唔打到基本
洗唔洗介紹你入黎sir個團

不如每個禮拜舉辦個vtb粉絲競技場啦屌

呢個po練eq同無視能力真係一流
成日都忍過第一下俾人釣個下

忍忍下已經無視哂

【ファイル形式】
WAV:48kHz / 24Bit
MP3:48kHz / 320kbps

隊野好貴

佢好肉酸 琴日大事大非都可以抽水
唔想同佢嘈了

買啦
就算原價都抵

屌你老母 要打就打我先

我諗唔到理由唔買

我要求分開兩個post
開個Vtubers觀眾打交專區

我都開始戒 一陣比人擇名

你呢個心態咪就係助長上兩個星期全部人都係度釣魚既環境

有乜可能

即刻認低威就無事

9up咋嘛 屌你邊有可能有V上連登

我做lamy fans做得咁低調都要摘我名

係燈力發揮作用

CLS 拖到咁

127rank
不過隊嘢不堪入目
個團有你就得

火隊撞到木木呢隻真係喊三聲

你改返個名啦我講笑咋
呢D低威唔洗認

我今次撐你

每個禮拜咁低密度 你會唔會太低估連V

香港V

tama唱secret base 你哋喺到打交

講開抽水
咁多位可唔可以唔好下下將wtm拉埋北海道條撚樣黎講

笑佢假喊同悶都冇問題

得隻商人破唔到2turn

炎柱睡魔未驚過

得幾十人投票

麵包狗唱緊咩歌?

今次兩個一次過打

對正常人咪係對d gachi撚一日adore左幾次都唔識見好就收 係要小學雞咁jer住

我玩梗起碼有人識笑 怨婦咁撚樣jer我除左開戰有咩意思 on 99

我撐Luna
雖然唔知發生咩事

其實自從我講笑over咗比人屌
我思考咗好多
人與人嘅相處就係互相磨合
好似簡單一句笑人on9咁
唔同人接受程度都唔同
有人受到，有人受唔到
但我相信經過磨合之後
大家一定可以保持更好嘅距離
相處得更開心

訓到依家miss咗刀也個直播，已經播咗兩個鐘

lumi 但我聽緊tama

橙巴

唔好點火啦 以和為貴

人要互相理解
好似高達00咁

出咗去食個飯返嚟 呢度變咗Battle Royale

真，反正阻唔到不如4466拆掂佢

我係覺得班釣手唔該上返d靚魚餌先
爛餌真係上都廢事

從連v post領略人生道理嘅黃金大丁

以前我仲係超級Holo死忠果時
被島xxx 一個星期釣幾次

令我成長左唔少

屌我想改返嘅時候自然會改

我撐towa sor9

要唱TRUST YOU先停戰

除左無視都做唔到D咩

香港果班有少少可能既

恭喜巴打

agree

我良心過意唔去

今晚pkmon同接最多唔使爭

經歷過挫敗同沮喪，你都變得可以更加成熟

pan man

累積所有恩怨 係禮拜日一次過開打
好似跑馬咁 一日十場

北海道條仆街都PO少咗羊啦 根本借羊上位

你地幾時先會停戰

正皮咗

有coco有推

God Knows係咪bingo

你開戰既原因就係頂唔住一日比人提幾次
你明知有人中意個推，你不斷抽水覺得無問題
你本人比人提幾次就臉紅耳赤喘曬氣咁打字

其實開戰之前我有諗過打： 認真師
當係下台階架

大j巴

Always has been

今次我就撐你啦大丁

我記得張紙有 但冇人po
利申冇save

得番一個人,佢精神分裂另計

等緊cover爆鑊轉移火力

係

係
TAMA有MON PO,專簡BINGO紙既歌黎唱

唔講啦 都係果句

我玩梗圖個post有人識笑 得你一條gachi撚係到介意 你成個怨婦咁狙擊我Id除左引戰仲係有乜撚意思

唔好將我同你放係一個level 唔該

食咗咩

問題係呢個po一講羊就會有人拉埋北海道黎講

跟本北海道做既野就唔撚關羊事

咁你咪改自己做唐可可(十虎)補償返

果然個post無左我就會嘈起黎
大家唔使同我講把自己看得那麼高

頭先係咪有人講邊個唔高質唔好

潮文黎??

仲有人玩pad

你哋慢慢對

識玩

米太公點睇今次釣魚大賽

為甚麼討厭這個V.jpg

但係睇到羊就淨係諗到北海道條撚樣點算

島XXX見到holo開始識內鬥 就急流勇退

次次人地釣到差d想爆個時 成日都撳低把火冷靜下
成個動作重複幾次已經醒目

魚餌唔該落得高級d 成班都新手釣手
宜家連屌都廢事

利申：我係「佢地」班木口死忠

原來係分身ACC

我都想問

應該冇啦
成日俾人笑講嘢1999

連v潮文

好彩推會長冇咩好釣
最多咪俾中國人釣

同我てぇてぇ

茶餐廳 窮撚

上網揾下隻羊啲r18圖

喂喂喂

呀妹後面插左豬頭, 有3RD破屬吸應該過到

唔好再講

都暗示左幾次叫你咪再煩 唔識見好就收唔好怪人屌你啦 又覆多次 我玩梗係有價值其他會然睇到都會笑 你針鳩我個名除左怨婦小學雞引我開你拖係無意義 明未

所謂既梗圖or meme係要有內容
唔係貼幾張cap圖就叫“梗圖”
唔好glorify你自己做troll
anyway 無興趣再兩邊不斷重複講相同既野
而且阻到人，唔嘈了

人嘅印象本身係咁 真係無計
所以話點解唔好用V名做on9野就係咁解 失禮晒個V

大家都認同的文章，就不是潮文

呢個女仔咁熟口面既

屌你老母

以武力根絕戰爭
這就是天人部隊

毒到冇比人釣過

我自閉潛水果期
佢就走左
見唔到佢最後一面
有少少遺憾

聽返琴日會長個歌回 洗滌下心靈仲好

same

佢早走過你

幾時先會有連V互相體諒嘅一天

係唔係梗圖 有無暗示咩內容我諗果日睇到有覆既大家都睇得明啦 你講呢樣野肉酸左d

OK唔嘈了

算啦好煩你比人講幾次就爆氣，論小學雞程度大家差唔多，差在我忍你幾個星期，你忍左半日

我屌你呀

噫！好了！又中了！

遲入坑
認真一問北海道做過D咩衰野

又bingo

都係果句啦
真係想傾想討論
我好歡迎
有D 一黎就知係釣既
我直接無視就算

佢一講可愛系我已經估到邊首

最尾否定曬了
要的是互相理解

入呢個post最後一頁就見到佢
GO
［十月新番］安達與島村

This is not funny

中

真飛鳥好忙

目前仲戰鬥緊既人有
姫森vs除暴糕
仲有冇其他

情況就好似有個出名既藍絲去食黃店
唔通間野就變左藍店咩

睇完おめがレイ生仔個消息
佢地平時個風格搞到我疑惑左好耐

咁引用番你之前講，渣唔渣番手

korone點解唔用3d

你咁熟口面既，係咪邊度見過

我到依家都唔知佢因咩事而走

追擊C

super

抽座長水？
抽得好

一次過6644幾好吖
我6你4

Korone唔會中

我都想知
佢走嗰陣冇咩追Po

佢唔鐘意人傾holo

我記性好

唔記得乜事爆氣

比木狗群起而攻咬死左

佢去左開新po一去不返

係b站稱呼攻擊會長既支畜做指揮官大人

叫人唔好搞羊 搞龍is ok

coco坐完監出黎播早安可可 佢第一時間就翻譯早安可可扮冇事發生

其他唔知

尻估下首君知

因為Ho狗唔睇其他

北海道個例子係 一個知名藍絲持續推廣一間黃店
就算間野唔係藍店 你次次去間黃店都會心諗起呢件on9事

算啦，大家唔欣賞咪收埋自己J囉
上嚟都係純粹睇下有咩笑料啫
大家都有自己嘅推，唔洗傳教

紅蓮應該最後

都估到你會真係改名

有無傳心師係咪準備EN合作

好撚多嘔心言論
假中立、真奶共

背景張圖咁似

仲有唔知係咪因為柒咗 有開咗個細帳嘅嫌疑

#277

條柒頭有爆過咩

我主推潤
單純係反感下下將羊同北海道拉埋黎講

HOLOEN 0期生 & HOLO語言障礙 0期生

Ok 以後修心養性唔抽水

除左第一首唱開
其他全部唔識

bingo

tks for remind

再下首係咩

咪屈我新黎

之前所有野都粉擦抹左佢ok?我友好會然

最鍾意狗既歌回就係貪唱既歌仲舊過船長

單推姐街算唔算HOLO粉

屌個tag比支那仔污染晒

大和解

終於打完交 恭喜恭喜

差首ONLY賣M巾同JAPARI PARK就BINGO
TAMA會唔會成功加冕做真。連登女兒係睇今次

去咗睇咗陣精華
呢到已經過咗幾次世界大戰

傳教係OK嘅
話唔定你會俾人推多個呢

應該SAO系
CROSSING FILED+CATCH THE MOMENT+ANIMA

炎
紅連華
天元突破

我對你咁好
又唔見你對我好

你對糕SIR就咁好

打到最後一滴血先贏
講緊486

聽緊他麻唱完secret base就想和解

大和解日

未番到屋企
幫推

不過有人入羊坑都要提下佢唔好睇北海道條撚樣啲片

牙姨~ 禾吾想努力了

大家拆掂佢有冇舒服D

終戰之日

大家渣返手
我都想為琴日抽左心心水say sorry

今日到佢

我成日都回覆你
我同你實際上都無嘈交幾日之後就自然和好了

射左 tks

你地唔好咁基

打到入晒廠 再瞓係病床揸手

佢呢張立繪好漫畫風

你當初唔係爆左句「中國修女」
我都唔會嬲鳩你

TAMA應該真係未拍過拖,暗戀都未試過

呢個都miss埋

好似嗚佐咁打到斷手先和好

成年人發完情緒就咩事都無

rap dog

其實宜家已經多左好多熟肉channel可以揀
有D仲係單推channel

咁咪姐係柱女？

請不要過度FF

當電台聽聲

點解有種GAY味濃

RAP DOOOG

BERRY同TAMA一齊開
點撚算呀

戰場中間兩軍一齊bbq

獅子神成日有新衫新帽 如果全部出哂商品我全買

對唔住公主比人話藍我先知呢句好狗

左右耳開弓

Virtual Youtubers討論區 大和解（237）

佢同tuna交往緊

自從block左北海道，我好少見到羊翻譯 ，想睇都無

過左咁耐
算啦
大家明就OK

和解部門

2020.08.19「ぴょこフェス2020」ノーカット完全版

虹河最後將nico場有料live放出黎

唔知wow咗未，好有彈性

擺和頭酒請埋我ok?

所以其實我信中之人都係高中生
最多廿歲出頭

YUNA似同緊新識果隻天使交往

但都係周不時有人係度po北海道既片

唔洗屌既 提醒下就得

高中生要廿歲出頭
要留幾多年班??

Nene lamy同接俾tama追到了

UNRAVEL

你主辦單位

good 一陣睇

邊個。。。同一個團？

unravel

i mean高中生
or 最多廿歲出頭

最近合作果個

唔知有無上次水準

Sub咗，thx

純粹扯甩咗對家隻手
所以一直都揸住

好似委員長咁
JK

lamy得4500
係咪因為佢個台太lag

上次合作雜談個個

佢好似成日唱jpop d k歌

this post so gay

佢對上一次唱果時
我係咁同晒所有識既人講
叫佢地睇たま
不過果時完全無人理我

隻狗真係幾得意

等睇中風

真 。 HO狗歌回真係唔會令我失望

好少啦
昭和時代既歌多d

佢首unravel好聽過原唱
唔係講笑

好正

lamy其實同接一直都係4000 to 7000

覺得係
再加上同箱咁多live

咁又唔好吹咁大
各方面都差好遠

我都覺 CD水準

有冇可能唱超級小黑咪

其實係開台時間比較黐線啲
一係就勁早一係就勁夜嘢

聽tama定korone好

我直接比耳筒個兩個FD聽Hachi
佢地直接迷上左

佢個台呢幾日lag到爆炸
加上呢段時段好多v開live

一見到でび就覺得佢一定會被人虐

tama > suisui> 原唱

歌回撞一齊了
海月+TAMA+BERRY

俺ら東京さ行ぐだ呢首你有經歷過nico年代應該會聽唔少

可能最後彈首強理由知

所以係第一個死左

唯一一個無負評無釣手釣既V

全方位360度無死角女V

始終原唱鍊春袋式高音 的確唔算太吸引

你咪咁痴線啦

推理最勁係佢

でび就算俾人斷正都會講俺じゃないよ。。。
諗起都好笑

呢首啲remix好撚正

仲有諸星醉住唱歌

原來已經一個鐘

tama優先

笑得好真
唔似其他人咁扮出黎

Hachi 係高質既
不過可唔可以減少D 開Gravity
開多d Youtube?

聽晚開收益化
應該都會課少少支持下

因為無哂啲手指無得打字釣魚

今晚聽面包

唔識欣賞原唱個種唱腔同唱法

巴打我同你唔鍾意既地方差唔多

開Gravity

春袋式高音

喂你唔好咁啦

上面既力量感化唔到你咩

點解呢度啲人可以成日輕鬆揸手 就係因為大家都係青山小欖見開見熟 先咁FD

BERRY唱CATACH THE MOMENT

PP都係

竟然!

幕後金主
無計

利申一次G都無睇過

係鍊春袋式高音

係Reality

有無link

真係好正

以前唔係太接受
人類設定以外既V

但でび真係令我完全改觀

不過真係幾得意
聽得好開心

老師巴陰我

具體講就係一發現有人clip左tama首unravel 我即刻放左入自己作業用bgm list，之前原唱出左幾年我都無乜點聽

Reality

返工太攰
打錯字，sorry

我和解師

仲有無

呢首唔係咁高音先紅咩

唔係
我真心膠黎

一陣就同護士講你偷上連登

我老母係The Checkers迷所以聽過其中一首

淨係聽到半次

狗狗d選曲好撚正好似返左以前nico咁

咁快last

塊皮唔錯，歌又ok

last完仲有Ed

LiSA

今日個歌list真係好正

HAI Q

噫！好了！bingo了！

正到癲

射左

燈到ころね唱強理由知

岩岩都收到youtube通知

代表佢日夜顛倒

狗打乞嚏使唔使咁大力

今日佢都俾唔少壓

我都日夜顛倒
我係佢老公

仲以為tama last會唱強理由知

成班listener馬上SC
草

BERRY唱光之美火女

特色黎 爆炸聲

Aqua整緊乜
爆破狂

ntr咗巴打 sorry

大把

佢話呢首係佢入動畫坑歌

準備運動會炸紅B

原田瞳都嚟埋做 將來會唔會比而家更加多聲優做vtuber

因為睇狗 已經熄左tama聲
對唔治
我以後唔睇其他女人了

岩岩先走個8木

佢係我老母 咁你咪契老豆!?

TAMA 三把聲

超塞F
入坑仲早過我

pkm

pokemon

仆街mon

getto daze

巴打好後生 有d羨慕

而家呢首係咩歌
NAKA NAKA NAKA

又改歌詞

寵物小精靈呀屌

好打極有限

NIGGANIGGANIGGA

咪扮後生喎，pkm都未聽過

我放棄DL，同佢個PLAYER算，DL十幾次都失敗

紅

強

燈到

咁先係架嘛

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

TAMA bingo回

精靈寶可夢

佢有個野裝左就唔使分開download

草清都有玩gbf

有少少想熄

官方師

你係咪用dl nest down
如果係可以試下down rar

太耐冇聽唔記得咗
剩係覺得好熟

我係好友list見到

又紅

RANK 275

中左最尾個首

即Mute 轉睇其他 ....阿女紅夠啦

計錯數巴又中

都係逃不過

TAMA唱紅好聽過原唱

燈撚到

bingo失敗

你個名

ID

以前而家比應該係小左先岩

咁多人玩都俾你撞到
你哋真係有緣

Encore唔算last

可以一齊暢談彩虹

基到爆

層皮卡住咗喺個山丘

屌

てぇてぇ

負皮左

似佐倉唱紅

黃驚黎
繁簡體計唔同國家
唔好再反

唱緊乜

有邊個成功bingo過啫

要調位

要經歷過困難先會品嘗到成功既甘甜

今日你想開枱既話早D 咁可以打耐D琴日好似玩左兩鋪就完

咁你而家R腳

公務員tama

TAMA見到成堆係道洗お疲れ様です會有咩感受

PTSD

TAMA ed
夜もすがら君思ふ／TOKOTOKO（西沢さんP）様

有無巴打整到可以好似真bingo咁
放4,50首歌 隨機放24首落去

Ptr解返YouTube未

peko 今日係咪唔開台

未 不過今晚好似有節目 twitter碌到無仔細睇

轉台

唔緊要 有Miko

取消左啦 都未開返

本來有9點慶祝330k 唱歌

屌你老未一轉台咩宝就強

錄完成個live可以慢慢J了
希望可以快啲睇到tama 3D

JOHN

仲食緊飯

狗粒粒歌

強完就炎

love live

今日選歌又係神

LL狗

等你

估佢唔到

估唔到佢都有睇

心心把聲沙哂

佢上次話佢好鍾意喎

世界上得兩種人

粒粒人同扮唔係粒粒人

IF

AQUA搞緊乜嘢

我水仔

狗又rap

水豚不配做粒粒人

筋肉人先係 但今日冇

我虹團嘅點算

咩歌來?

Ok 我都唔想做

火火OK

絕交

諗起貓狗個次

聽日tama會限畫畫

已經down rar

使唔使

準備好了

唔識畫得個睇字

乜都識 玩晒啦

全自動TNT轟炸機
唔知做乜
我睇咗半粒鐘係到炸
想炸穿個地殼?

最好笑係上次貓狗唱完個comment欄變哂cat and dog

整地下帝國？

lamy個台lag到我唔想睇
去追返tama歌回算

水仔有錯嗎

佢畫畫好屎下

突然覺得自己好辣殺 身體很誠實咁聽緊咩宝

又清唱

自動化工業原來係靠爆炸?
個帝國唔應該係地底發展咩
佢炸咁大個坑有咩用

定情歌

同jojo一樣

...同觀眾一齊畫冇咁覺眼嘅

Oh yes doki doki sunshine

水水=富二代

狗又OT

以前有播過

呢首又咩歌

應該係入室果隻?

想知喱個係點搵啲歌 點收投稿

記得呀
上個星期張schedule隻迷你tama應該都係佢畫

炸快過挖

係咪整slime farm

Muse全盛個期未入坑

miko一生推

玉置浩二 田園

好似冇TAMA份

下次有冇機會聽到李香蘭

ora!!!!

隻狗又想OT

上次有鄧麗君

rk music得兩個
焰魔同hachi
秘蜜又冇份

耐久last song

應該唔係, pekora整左

竟然唱呢首

Lamy nene卡完關先定狗唱完先

Nest既話我都試過幾次down唔到，通常都係重新登入或者清下c盤就得；rar未試過唔得

唔明點解反水

桃色片想

呢排tama歌回時間都短左
應該係忙緊錄歌

講真係咁中bingo真係悶
寧願短d

35唔記得自己個台?

想返屋企到痴左線

因為返學太忙停左個幾星期終於返嚟

新衫幾靚
但如果唔係黃色就好

去聽先

好幸福
睇完狗仔接35><

啱啱先見到
Thx

逢田梨香子憑咩賣咁多隻CD

未完 又唱了

最高の片想い

搭單問下知唔知AZKI啲歌有無出HQ版

u社成班唔玩
有海月但搵唔到神月天
神樁都淨係數到三個

改正返 rk有三件 瀬戸乃係好上面

讀咗幾個名已經返去OT

千草pokemon

我喵冇C其實我退咗坑

青春肉體抽嬴老女人

last song即係上一首
即係繼續唱咁解

chatroom都shake左幾次手了

wave

開到枱未

miko裝左光影MOD

matsuri要人急call神父

會然是U也是兒食飯食到神隱左
精英35應該睇緊35唔得閒

又係時候溫書

得唔得閒開枱

你水已經贏晒 黎開枱未

岩岩係咪有人話dlsite好慢 可以試下用IDM download 岩岩試左食足1000Mbps

馬自立要人

覺唔覺關水事的特別高汁
1.水姐
2.水團

星期日jpop 計數巴

giri giri eye

話說會然クリスタル係邊位巴打

聽緊歌

常磐華乃？

tama好似對game歌冇乜興趣

YES

戀姬無雙 唔該

聽緊咩宝唔代表你唔洗黎打牌

仲要洗碗

AQUA JUMP上癮

唔緊要啦 我都點左首壊レタ世界ノ歌

痴線 miko個運動會好撚正

公主自閉

沙耶の唄

計數巴講左咁耐究竟點左咩歌

船長單飛
羊單飛
EN不正確

3.水之呼吸

0の軌跡 by Love Solfege (主唱:観月あんみ)
Freesia (主唱: 田中理惠, 洛克人zero 4 ending)

都話冷門歌

米水比

鬼王隻左手係咪揸緊槍

狗可能唔去

屝經feel到aqua贏硬

紅B隊RIP

aqua 好快
之前見天使係咪跌

不仲 MIKO投入左咁多都唔比面

真係睇人競速咩
睇人仆街炸

486

經過深刻反省 我唔會再係個post入面再提起OO 等等又俾人話我引戰 自己有自己睇算啦 兄弟爬山

Btw我永遠支持OO

即刻死左個

炎之呼吸

之前LAMY 空媽係中間已經趺左落LAVA死左

JUMP KING個名唔係流架
HOLO得佢破咗

笹清都同水有關

aqua勁快

水姐咁樣玩晒啦

以個高度計 支槍大概可以穿過鴨個格肋底指住大小姐個後腦

pekora一齊跑嘅話應該會推鳩人

Aqua好似以前CS1.6跳場個D咁玩
其他人點玩

KIRA 8個鍾打完

狗最最最最最最後一首

ORRRRRA

Aqua依家係咪真係做緊封閉者?

KEROKERO

想睇BOTAN vs AQUA

有聲

佢係桐人啦

挽留

佢就係桐人

屌你老味巧25

35又贏

SORRY講漏咗
係HOLO"入面參加咗運動會嘅成員"
我無心

佢首ガラスのくつ都好正
op ed都咁正，隻game又正，頂搞到又想玩多次

又燈

elite

matsuri究竟玩緊咩濕鳩game

會長應該會卡關卡死

運動會果陣到百鬼跑 會唔會見到fbk係觀眾席渣住支十字弩

讚緊你高汁

最後一首啦 哪次不是最後一首

咦唔係讀sc架咩

你想睇19 game定apex

亂TeTe

次次都中間偷唱

讀s.....最後一首

町田今朝唔係話今晚9點有live咩
人呢

濕鳩game先啱佢

咪鹹濕我狗

好撚エモ 續返個會然算

真係唱到呢隻就正啦！

有腳

雜談都唱炎

真係個個都唱

aqua 同486都玩開mc
點解會分埋一組

佢唱歌把聲唔錯
練下應該唔錯

應該係みこ同ミオ估邊個fd就分邊個一組

同會長打對台

開始了

486用返本音

唐老鴨又變番本音

糕sir手下留情

開始唔扮

鴨水不仲

東皇太一

事案直擊

睇緊miko，成班女人好嘈

LAST

PVP大賽

女人打架.GIF

holo運動會會場意外地唔錯

讀讀下又唱, 阻住我睇鴨鴨

超級嘈

麵包狗肯唱真係可以好好聽

MIKO個鬥技場係要做乜?

星期六全箱運動會

PvP

For東堂

Aqua 486 Beta測試員

好睇

我意思係點解個場擺左D礦石塊?
鬥掘得多?

掘完放去煉然後運去箱?

玩短劇

Miko同Aqua MC啲畫質差好遠

冇爛手指

兔仔今日冇消息既

Aqua唔睇風景就唔開光影

湊多幾個v就可以開個vtuber kingdom

Hard Core水姐吊打

Mio又唱歌

湊仔/女交流會 開拓新觀眾

ptr個ch係咪未返嚟？大家今晚聽邊個asmr瞓 推介下

迪迪尼
英文歌

aqua又破解左玩法

媽媽谷

星期六白組應該打撚曬

佢頭先係咪直接跳咗上個漏斗到

幫襯番同組既人メアリ

好彩Aqua宜家Beta Test完
如果唔係到時現場佢先玩呢D真係全場睇佢玩

阿水: 這遊戲有必勝法

鬥掘得多之後放入漏斗度
之後有制㩒可以搶人箱入面d野
可以殺人搶

扣佢十分

封弊者唔係假架

職業選手.gif

遲下就教埋點樣湊仔女

紅組其實有冇人同aqua 有得鬥

想問下可可會唔會玩運動會

會

冇練過對翼點玩
成日用翼個D一定勁好多

玩

玩翼應該冇人夠aqua黎

玩咩都冇人夠佢黎

Aqua真係玩最多翼

aqua一個都打幾個

但白組女僕、鴨、白上大師3個已經打曬

除左玩翼 兔有冇一戰之力

兔仔玩翼都勁

冇

同埋控到好準
兔仔都成日玩, 但好廢

水姐遊戲力係holo嘅上位 會破解到都唔出奇

前兩日見隻兔玩翼玩到屌哂鬼

Aqua玩翼玩到全Lost
呢到應該得Miko同佢用最多

team kill moona 有一手

真係好似上面咁講CS1.6水姐玩MC吊打

Mio 又lalalala love song

team b 拍住4期

大鄉里出城

aqua勁到

差一格就中心

佢真係控到個落點

report

每次上線都係大鄉里

未玩已經知星期六結果

486係咪知道左miko整佢粒link

Aqua 1個打全部都冇問題

CLS 火雞讀入場code讀完尾二個字已經成堆人撞左入房

miko開張相比佢睇

Aqua又Bug咗

唯一有得比係捉鬼大師
但一樣白組

咁快又開

唔止要快, 仲要識心靈感應

幾時有新版電競選手.gif

新po

ok

紅b成隊都係新手咁濟...無可能贏

呢排MIKO個樣變返正面 有D唔慣

大家近排都好勤力發覺呢排好多紀念配信

冇可能

po多次運動會成員表

完到既
有心心

比鑽裝心心玩大逃殺

迷了迷了

靠haachama聽晚煮飯比其他team食
對手唔出現即係我贏

平時都係向左望高少少咁

為左運動會連咬字都清晰左
辛苦曬

咩牙唔開心個時唱慘情歌真係好撚正

3個新手，1個物理上讓半臂，1個座長，得1個得

武士道在看著

Miko又要帶多兩個人玩多次

今晚miko台好熱鬧

效果製造team，到時變埋生草旁白

開幕果陣天使同對面隊渣渣手

望上面個個樣真係好頂癮

成班白組練功

Beta Test全部白組
紅組打乜鬼

玩乜都未知就輸左
到時會唔會冷場

之後對眼望chatroom
個口要郁下郁下咁

突發

諗起都笑左

會唔會聽日到紅組test

紅組唔Test既話到時可能星姐同團長都贏到

75K like

星街又玩必勝法

PEKORA同TOWA之前咪試咗一部分囉

鯊咩又然

全部毒死

河豚池

咁多雞泡魚 一落池即死

冬雪畫畫

希望佢地會試
唔係星期六唔洗睇

haachama既毒料理

隻河豚叫faq

haachama毒料理

咁多雞泡魚都幾難上岸

笑左

Watame見到河豚個反應快到

黑馬?

比賽開始前斬死水姐

紅b唔包尾算贏左

叫會長聽日同女僕合作beta test
等小粉紅星期六DDOS死server

紅B根本就係黎troll

星街都勁勁地，點打

不過睇佢點計分啦 星街都唔算識玩

星姐偷步

偷步柒左

羊獅好撚chill

其實行側邊咪得

睇佢地玩到好似殘障人士咁

右邊易好多喎

團長又死

可以跳 唔洗順住行

係囉 右邊易好多